政府帶頭岐視疫區居民

當日唔封關話唔想岐視大陸人
而加政府封區帶頭岐視疫區居民